你講一個地方，我赤腳行。

盡情愚弄我吧

天花板

公海

你來自邊度就行番入邊度

秒撚左

獅子山

你家中張床

禮賓府

垃圾房

平壤

旺角球場公廁

地方唔重要 我要睇腳

公廁

你老母心口

拖鞋上面

鳳凰山

春袋面

太平洋

燒烤爐

蒲台島

富士山口

我碌鳩

用界刀界腳板底兩下再行街市
食肉菌

屯門去元朗

今日找數(盡力)

ching我仲好後生我唔想死住

截肢截得快唔會死既

青馬大橋

留明

btw 街市女廁

將軍澳堆田區

砵蘭街垃圾站

青衣戲棚

黑洞

地鐵，起碼一個站，唔準影完著返

幾靚wor

有好多狗屎既路上面

行希慎/time square/apm 底層最多人嗰part

冇得行 企足一個站

痴線咩叫人赤腳行公廁
到時有皮膚病點算